有圖有真相 屌你老母 咁都唔係布袋彈射眼？

推呀

屌你老母推！

推到全世界都見到

推

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

push

推！

721

佢個乜鳩記者會都唔係比我地睇
佢緊係唔撚認啦，要對班指定觀眾洗腦

推爆佢

cross match

Pushed

喺香討都開咗個po

黑警死全族

有無原片

721 811

Push

我都係其他手足send 黎 但見呢度好似無
anyway 推爆佢

有冇原片？

.....咁細點睇....

推到有片

推到有原片？

推爆佢！

班黑警收曬支那文宣組指示

點撚樣都要spin係我地做 毫無良知 最目無法紀就係依班仆街黑警

因為布袋彈對上身射已經係完全違犯守則

全部黑警都應該以死謝罪 正一賤種含家剷

sorry 借位 求推
突發！ 816攬炒啦你老母

原片呢？！！

原片呢

繼續推，真理越辯越明

求高清

推喇推喇

仲有依個所謂醫護人員

睇左好多次, 都仲係好心痛...

811

推呀屌你老母死黑警！

以眼還眼

推到有原片

想扮香港人打繁體但最尾個 "鈡" 字 炒左車喎 , 死共狗

An eye for an eye
辛苦晒手足 好好抖下

其實無得拗 你問HA係用乜做成呢個傷勢就已經可以消除佢地講既遙言，個護理員，不如問下HA啦

應該係now 直播

大圖起#67

記者會 警察已交代，係有開過布袋彈槍

612
721
811

推到now見到

啊！！

點先可以收班支那五毛皮

廢藍已經上左腦，習雜出黎澄清都唔會信

有冇高清原片？

眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

講完。

最後係照左 CXR + CT brain & Orbit

721
811

大家自己諗下

面骨碎左部份點算

嘗試減字減插圖以加強真實同表達 甘可以說服力大d

屌有人有原片冇放出黎？！

推到有原片！

piah

好亂好蝦人睇，或箭嘴講解下指實係咩彈

透過 HKG 分享一則貼文：女示威者眼球爆裂 央視：被豬隊友擊中眼睛 反污蔑香港警方
呢度好清楚喎布袋彈入左眼罩

班人冇人性實係冒充醫護人員

句 消息有待驗證 俾人del咗

我岩岩碌左次live 都唔到

搵唔到 希望有心人再望下

有大陸人士問我中間條女係咪就係個傷者
我話唔係
但係我唔記得左呢個女仔係邊澄清過

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

黑警死全家

收錢搞事又點？暑假賺少少犯法？不分化呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

剩係俾左上 置右 同右下嗰張就可以

好撚仆街

無香討AC幫你唔到

上次老屈係上灣買物資個女仔係度派錢

*上環

有冇高清原片

終於有正常po係熱門

見到又點?
對方就係要抺黑你
玩無賴
係大家唔識玩
葉虎單野無晒聲氣, 無人提?

屌呢度有原片啦

真知灼見

推呀屌你

推呀！

希望女義士搵埋醫生出黎公開真相
我一定鞭撚死班仆街藍屍
Facebook 逐個tag

咩都唔認. 做到出怕啦咩認

香討個d唔係香港人黎嫁
香討真香港人去曬前線唔上網嫁啦

Push!!

求下大家幫手做文宣
我睇到幫撚屌指鹿為馬真係好辛苦

有冇師兄教下我點睇，真係睇唔到

血債血償，黑警欠落好能多丶必有報應而且禍必及妻兒、全家族！

幫我推爆呢條仆街

女義士

612 721 811

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

我屌佢老母死全家啦

WhatsApp 語音宣傳啊，啲藍絲一有語音就信

藍絲老母俾狗屌
隻狗係黑警

再推

係咁推

藍絲仲會話女仔抵死
示威者係幫埋班仆街行出黎
真係想打人

屌你老母閪
推

推
ClS!!!!!!

推 聽日點回應呀popo

屌，真相出黎啦，射波子丫拿藍絲？

屯門撚依家出青山警署

藍屍不願面對

up

721

811

812

推

我眼唔好。圖中邊忽顯示係布袋彈

Now其實放返原片就大家唔洗嘈，我睇到既係好似，但係係就係唔係就唔係呢個係我地唔同班藍絲一尾靠屈既分別

真相已出，721 811 又射眼

玩乜春

721 811 射爛眼

一另塊臉上黎指住果舊就係

麻包袋

右眼下塞住果粒

Dllm

721 811 射爛眼
追究警方責任

5毛spin 呢單有撚用
之前有大量記者被射中手臂同頭部 已經係不爭事實

有冇啲清楚啲㗎
一陣班死廢老自己老花睇唔撚到又話我地亂up啊

仲有612 個男教師都比人射爆眼

支那五毛狗快啲捐身家去上海救災啦咁愛國 屌你老母

19:24:24

心痛

612 721 811 射爛眼
追究警方責任

比藍絲睇，咁都話係鋼珠射，你去插盲自己雙眼

歐陽英傑：來源不詳，看來有義士好好保管了重要的証物。

殺人者，等天收吧。

就算之前
都有其他人被打中頭好似

波子啊，丫叉啊

睇到都覺痛
推呀屌你老母

哩條正一弱智撚

唔推唔係人

幫手推post俾更多人見到

垃圾連登仔，正經野唔撚推？

仆街 推番起

啲人鍾意死雞撐飯蓋

班藍絲仆街話唔係

推呀（無得like Post嗚嗚）